究竟兩國元首閉門會議會講d咩

真係平心靜氣咁傾計定係互相恐嚇

陣間去邊度叫雞

捉棋

講八卦野

打電話都係
下下都經過2個翻譯 講一句咪好耐

打麻將

有d情況係得番元首同翻譯
個翻譯知道勁多國家機密

老婆

男人既話唔係講女就講錢，男女元首對話先難諗

今晚扑野夜唔夜

女女呢
文翠珊，默克爾

講老公床戲

如狼似虎

食cake
講下男人放空炮，發大炮